波鞋街班仚家剷連波boot都賣假野

屌你，邊估到lotto都中伏，今次小小雨鞋面都入水
再望下friend 個對，唔同樣既......

lotto都要假，笑死

lotto都買，笑死

2017 仲買lotto

依家d波boot個鞋頭對對都整到咁窄,點撚著呀